(國安法)立左就左即刻支持出兵打台灣,唔出就係中共叛國!

但台灣一直係中國一部份!咁打得做乜?自己打自己?
求解答

關於沈教授20點之我見